屌，咁撚多狗叫人唔好去機場嘅

嗱嗱聲去現場Fact check先

希望係我屌錯大家係狗

又叫人去到要阻人，又話癱瘓咗唔撚使去，咁去定唔去呀

夾下先好冇，夾好咗我再過嚟fact check